世界杯D疤狗好撚廢

拉低世界杯水準

等睇messi

C朗對西班牙都入到3粒
美斯輕鬆456啦

C朗對西班牙都入到3粒
咁C朗對伊朗摩洛哥起碼入10粒啦

伊朗摩洛哥勁過西班牙

on9

但係都冇輸